見到侵侵依家咁樣好心酸

全國媒體網上平台連埋啲政府部門一齊霸凌佢
佢每日就不斷出文話自己贏但啲人當佢癡線
一個好人為國為民點解會變成咁

觀點與角度姐，其他人何嘗唔係覺得biden每日話自己贏咗係痴線

有msm加持

你意思係蔡英文都係痴線？

五毛未死？